pathfinding de enemigos y unidades.
accés a components per codi més enllà del rigidbody i el transform
pools
scriptable objects
menú de construcció amb detecció de si pot o no construir i preview de construcció.
modificació del tilemap i les colisions durant la partida (actualitzacio del pathfinding també)
detecció i control d'enemics al entrar en un area concreta per que la torre dispari
manteniment o eliminacio d'edificis entre escenes. (control de persistència)
spawn d'enemics per paquets amb diversos enemics cadascun.
